\par\vspace*{\fill}

\iflanguage{french}{%
\section*{Déclaration de paternité du document}
}{%
\section*{Declaration of authorship of the document}}

\ifx\theauthors\undefined%
\iflanguage{french}{%
  Je certifie sur l'honneur que ce document que je soumets pour
  évaluation afin d'obtenir le diplôme de Master en \emph{Sciences et
    Technologies}, Mention \emph{Mathématiques} ou
  \emph{Informatique}, Parcours \emph{Cryptologie et Sécurité
    Informatique}, est entièrement issu de mon propre travail, que
  j'ai porté une attention raisonnable afin de m'assurer que son
  contenu est original, et qu'il n'enfreint pas, à ma connaissance,
  les lois relatives à la propriété intellectuelle, ni ne contient de
  matériel emprunté à d'autres, du moins pas sans qu'il ne soit
  clairement identifié et cité au sein de mon document.
  \bigskip

  \hfill\textbf{Date et Signature}
}{%
  I hereby certify that this material, which I now submit for
  assessment on the programme of study leading to the award of the
  Master in \emph{Sciences and Technologies}, Specialty in
  \emph{Mathematics} or \emph{Computer Science}, Track
  \emph{Cryptology and Computer Security}, is entirely my own work,
  that I have exercised reasonable care to ensure that the work is
  original, and does not to the best of my knowledge breach any law of
  copyright, and has not been taken from the work of others save and
  to the extent that such work has been cited and acknowledged within
  the text of my work.
  \bigskip

  \hfill\textbf{Date and Signature}}
\else%
\iflanguage{french}{%
  Nous certifions sur l'honneur que ce document que nous soumettons
  pour évaluation en \emph{Sciences et Technologies}, Mention
  \emph{Informatique}, Parcours \emph{Cryptologie et Sécurité
    Informatique}, est entièrement issu de notre propre travail, que
  nous avons porté une attention raisonnable afin de nous assurer que
  son contenu est original, et qu'il n'enfreint pas, à notre
  connaissance, les lois relatives à la propriété intellectuelle, ni
  ne contient de matériel emprunté à d'autres, du moins pas sans qu'il
  ne soit clairement identifié et cité au sein de notre document.
  \bigskip

}{%
  We hereby certify that this material, which we now submit for
  assessment on the programme of study leading to the award of the
  Master in \emph{Sciences and Technologies}, Specialty in
  \emph{Mathematics} or \emph{Computer Science}, Track
  \emph{Cryptology and Computer Security}, is entirely our own work,
  that we have exercised reasonable care to ensure that the work is
  original, and does not to the best of our knowledge breach any law
  of copyright, and has not been taken from the work of others save
  and to the extent that such work has been cited and acknowledged
  within the text of our work.\bigskip

  \hfill\textbf{Date and Signatures}}
\fi
\vspace{6em}
